開學日#我爸是警察

對於反送中運動警察追捕黑衣人、開槍射殺示威者一連串英勇行為，相信警察子女一定感到十分自豪

大家記得要於開學日大聲同同學老師表明：我爸是警察！

杯葛警犬子女大行動 目的令佢地心靈受極大創傷

校園計劃

如果連自己爸爸係警察都唔敢講 點支持爸爸呀